\documentclass[12pt,a4paper]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[polish]{babel}
\begin{document}
$
\nabla\times\overrightarrow{E}=-\frac{\partial B}{\partial t}
$

$
\oint\limits_S\overrightarrow{B}\cdot d\overrightarrow{s}=0
$

$
\oint\limits_L\overrightarrow{B}\cdot d\overrightarrow{l}=\mu I+\mu\epsilon\frac{d\Phi_E}{dt}
$

$
c=\frac{1}{\sqrt{\mu_0\epsilon_0}}
$

$
\vert tg\vert=\vert\frac{\sin x}{\cos x}\vert=\frac{\vert\sin x\vert}{\sqrt{1-\sin^2 x}}
$

$
\sin (2x)=2\sin x\cdot\cos x
$

$
e^x=\sum_{n=0}^{\infty}\frac{x^n}{n!}
$

$$
\nabla\times\overrightarrow{E}=-\frac{\partial B}{\partial t}
$$

$$
\oint\limits_S\overrightarrow{B}\cdot d\overrightarrow{s}=0
$$

$$
\oint\limits_L\overrightarrow{B}\cdot d\overrightarrow{l}=\mu I+\mu\epsilon\frac{d\Phi_E}{dt}
$$

$$
c=\frac{1}{\sqrt{\mu_0\epsilon_0}}
$$

$$
\vert tg\vert=\vert\frac{\sin x}{\cos x}\vert=\frac{\vert\sin x\vert}{\sqrt{1-\sin^2 x}}
$$

$$
\sin (2x)=2\sin x\cdot\cos x
$$

$$
e^x=\sum_{n=0}^{\infty}\frac{x^n}{n!}
$$

\begin{equation}
\nabla\times\overrightarrow{E}=-\frac{\partial B}{\partial t}
\end{equation}
\begin{equation}
\oint\limits_S\overrightarrow{B}\cdot d\overrightarrow{s}=0
\end{equation}
\begin{equation}
\oint\limits_L\overrightarrow{B}\cdot d\overrightarrow{l}=\mu I+\mu\epsilon\frac{d\Phi_E}{dt}
\end{equation}
\begin{equation}
c=\frac{1}{\sqrt{\mu_0\epsilon_0}}
\end{equation}
\begin{equation}
\vert tg\vert=\vert\frac{\sin x}{\cos x}\vert=\frac{\vert\sin x\vert}{\sqrt{1-\sin^2 x}}
\end{equation}
\begin{equation}
\sin (2x)=2\sin x\cdot\cos x
\end{equation}
\begin{equation}
e^x=\sum_{n=0}^{\infty}\frac{x^n}{n!}
\end{equation}
Te trzy tryby roznia sie od siebie pozycja wzoru na stronie, odstepami i wielkoscia. Ostatni tryb dodaje do tego automatyczne numerowanie wierszy.
\end{document}